你仁慈，佢收皮

大愛救世界，只要大大力錫佢春袋，就可以感化佢

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

你真係快手

都係要自己推

機場

聽日13:00機場壓力測試機場

我唔撚理你地去邊，但係同我做嘢啊

樓主聽日機場見

我屌撚醒班大愛

他朝君體也相同
記撚住啊

要人啊